［繼續吹呀工聯會］本港失業率維持2.8%

咩話？ 有1/3 工人無工開？

你地有幾十萬會員好有代表性架嘛

點解失業率無上升？